開機冇反應求教

隻牛連風扇都唔曉轉
平時熄咗機usb位都會叉到電，但係依家叉唔到
冇燶味，冇跌過
是咪隻牛 離開咗香港一段時間，返到嚟就咁樣

pish
試過換隻牛 淨係插住老母板 都係唔得
會唔會隻asrock老母板打咗柴